明年今日 又到了新年 人工都改變 如果有幸會面

明年今日 又到了新年 人工都改變 如果有幸會面
或在同事看守的屋苑裹 惶惑地等待你出現

明年今日 未見你一年 誰捨得隱現 離開你去拜年
但願能認得出你的子女 臨別亦收得到你的利是

有無人一齊玩 ?

陳奕迅既今日?

或在恒大畢業的盛宴

邊間教會

yes

若這一束吊燈傾瀉下來 或者我 已不會存在
即使你不愛 亦不需要分開

若這一刻我竟嚴重痴呆 根本不需要被愛
永遠在床上發夢 餘生都不會再悲哀

人總需要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 承受失戀
明年今日 又到了新年 人工都改變 如果有幸會面
或在同事看守的屋苑裹 惶惑地等待你出現
明年今日 未見你一年 誰捨得隱現 離開你去拜年
但願能認得出你的子女 臨別亦收得到你的利是

人總需要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 承受失戀
明年今日 又到了新年 人工都改變 如果有幸會面
或在同事看守的屋苑裹 惶惑地等待你出現
明年今日 未見你一年 誰捨得隱現 離開你去拜年
但願能認得出你的子女 臨別亦收得到你的利是

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

再見 同 利是 唔啱音